香港政府幾時先肯跪低？

示威遊行持續左個幾月
香港政府你知唔知對成個市道有幾大影響
屌你老母搞完D屎出黎又唔識執
仲比班警察亂咁做野刺激民憤

遲早班商家就做唔住
你老母仲邊有稅收呀

香港政府 收手啦
人在做天在看
林鄭個香港就快比你玩死啦

林鄭賣港賊

2014佔中都唔理你 政府理得你死

咪跪啊
到時又當自己贏左

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

三毛五毛開始叫人唔搞不合作運動，又老屈泛民，其實根本好多人支持遲番工

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

跪底幫你含?

和你飛

千祈唔好擾亂香港金融體系, 會急遽加大中共壓力

被威脅時，例如股市停頓